[多多都唔夠我輸]kathy妹賭波心水推介

2000蚊做本 唔知玩到幾耐

第一場
星期六 22
曼城(主) 對 利物浦(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.09

注項總額 $ 200.00

勁

賭神

餘額:$2218

即場
星期六 73
賀芬咸(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
主客和
主@2.92

注項總額 $ 210.00

青頭囝賭波心水推介

青頭=潔身自愛

餘額:$2008

足球過關 2x1
星期六 95
華斯高(主) 對 甘美奧(客)
讓球
客[0]@1.81
星期六 97
智利大學(主) 對 奧希金斯(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.73

注項總額 $ 600

有料到

lm

餘額:2021.2

星期日 17
杜塞爾多夫(主) 對 柏林聯(客)
讓球
客[0]@2.05

注項總額 $ 500.00

樓主晏啲仲有冇

餘額:1521.2
星期日 33
哈化柏林(主) 對 雲達不來梅(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.10

注項總額 $ 500.00

餘額:2071.2

星期日 46
史浩克04(主) 對 史特加(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.94

注項總額 $ 200.00

都中幾多喎

幫手追數

我有買果啲中哂

餘額:2259.2

星期六 22
西雅圖海灣者 (主)對 洛杉磯銀河 (客)
入球大細
[1.5/2]@2.22

注項總額 $ 250.00

屌你老母

好彩你無跟

餘額2134.2😞😞

留名

餘額2134.2

即場
星期一 1
烏拉爾(主) 對 卡巴羅斯克(客)
下一隊入球(第1球)
主@1.51

注項總額 $ 130.00

呀泥幾勁！

cashed

餘額2200.5

等kathy 姐

2000>2200？

兩條大注豬左

好彩無買主勝😱

餘額2200.5

星期一 6
紐倫堡(主) 對 聖保利(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.07

注項總額 $ 200.00

星期一 2
希拉爾(主) 對 艾阿恩(客)
入球大細
大[3.5]@3.40

注項總額 $ 100.00

星期一 7
蘭斯(主) 對 比斯特(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.93

注項總額 $ 500.00

星期一 12
戈亞尼恩斯(主) 對 巴希亞(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.81

注項總額 $ 200.00

牙泥入會幾錢？

小妹只求打個和，大家開開心心贏下錢

搵隻狗畀佢吊
You

好偉大

餘額1895.5

星期二 2
吉達艾阿里(主) 對 柏斯波利斯(客)
下一隊入球(第2球)
無入球@6.30

注項總額 $ 90.00

足球過關 6x22
星期二 4
巴塞隆拿(主) 對 祖雲達斯(客)
讓球
客[+1]@2.05
星期二 5
曼聯(主) 對 巴素利(客)
讓球
主[-1.5/-2]@1.94
星期二 7
些路迪(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
讓球
客[-1.5/-2]@1.92
星期二 8
賓菲加(主) 對 莫斯科中央陸軍(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.80
星期二 6
羅馬(主) 對 馬德里體育會(客)
入球大細
細[2/2.5]@1.88
星期二 9
拜仁慕尼黑(主) 對 安德列治(客)
半場波膽
1:0@3.20

注項總額 $ 660.00

星期二 4
巴塞隆拿(主) 對 祖雲達斯(客)
特別項目
1 - 那一件事會首先發生在 美斯 (巴塞隆拿) 身上?
(5)上述事件沒有發生@2.50

注項總額 $ 140.00